<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Gambir &#8211; Kursus Arab</title>
	<atom:link href="/category/gambir/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Mon, 06 Mar 2023 02:52:50 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.1.1</generator>

<image>
	<url>/wp-content/uploads/2023/03/cropped-LOGO1-1536x1536-1-1-32x32.png</url>
	<title>Gambir &#8211; Kursus Arab</title>
	<link>/</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Kursus Bahasa Arab Gambir</title>
		<link>/kursus-bahasa-arab-gambir.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 11 Jan 2023 23:56:08 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Gambir]]></category>
		<category><![CDATA[arab]]></category>
		<category><![CDATA[bahasaarab]]></category>
		<category><![CDATA[gambir]]></category>
		<category><![CDATA[kursusbahasa]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/2023/01/11/kursus-bahasa-arab-gambir/</guid>

					<description><![CDATA[Les Privat Kursus Bahasa Arab Gambir &#8211; Bahasa Arab dan agama Islam merupakan dua hal yang tidak dapat terpisahkan. Ini dikarenakan bahasa tersebut sangat wajib digunakan pada hampir setiap ibadah yang dilakukan umat muslim. Seperti yang telah diketahui bahwasanya bahasa Arab menjadi bahasa kitab suci Al-Qur&#8217;an yang diturunkan oleh Allah SWT. melalui perantara malaikat kepada &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="/kursus-bahasa-arab-gambir.html"> <span class="screen-reader-text">Kursus Bahasa Arab Gambir</span> Read More &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p><strong>Les Privat Kursus Bahasa Arab Gambir</strong> &#8211; Bahasa Arab dan agama Islam merupakan dua hal yang tidak dapat terpisahkan. Ini dikarenakan bahasa tersebut sangat wajib digunakan pada hampir setiap ibadah yang dilakukan umat muslim. Seperti yang telah diketahui bahwasanya bahasa Arab menjadi bahasa kitab suci Al-Qur&#8217;an yang diturunkan oleh Allah SWT. melalui perantara malaikat kepada rasul-Nya. Manfaat yang bisa diperoleh dengan memiliki pemahaman dasar bahasa Arab, yakni mempermudah proses hafal Al-Qur&#8217;an, meningkatkan rasa khusyu&#8217; saat beribadah serta bekal belajar agama Islam secara komprehensif. Negara &#8211; negara di Timur Tengah hingga Afrika telah menetapkan bahasa Arab sebagai bahasa utama.&nbsp;</p>



<p>Setidaknya dibutuhkan waktu berbulan &#8211; bulan untuk bisa menguasai bahasa Arab dengan lancar. Terlebih karena huruf latin yang tidak berlaku dalam bahasa tersebut. Untuk mempermudah proses pembelajaran, tidak ada salahnya memanggil tutor kursus bahasa Arab Gambir. Pilihlah lembaga yang sudah dipastikan profesional karena terbukti mampu terapkan proses belajar berkualitas, Executive Education adalah satu diantaranya.&nbsp;</p>



<div style="height:50px" aria-hidden="true" class="wp-block-spacer"></div>



<h2>Lembaga Bimbingan Kursus Bahasa Arab Gambir&nbsp;Terpercaya</h2>



<p>Kami adalah lembaga penyedia program kursus bahasa Arab Gambir yang kini memiliki jumlah mencapai ratusan, bahkan setiap tahunnya terus bertambah. Masing &#8211; masing tutor yang ditugaskan mengajar rata &#8211; rata pernah berkuliah di universitas unggulan, tentunya dengan mengambil jurusan bahasa Arab. Bahkan, ada pula sebagian tutor kami yang bisa lancar berbahasa Arab karena telah menetap di Arab atau negara Timur Tengah lainnya dalam kurun waktu cukup lama. </p>



<p>Efektif, solutif dan terstruktur menjadi tiga karakteristik penting untuk penerapan metode bimbingan kursus bahasa Arab Gambir. Sebagaimana upaya perbaikan / evaluasi terus dilakukan seiring berjalannya waktu. Kenyamanan dan efektivitas dalam kelangsungan belajar menjadi perhatian utama lembaga, sehingga kepuasan siswa dalam program kursus bahasa Arab Gambir senantiasa tetap terjaga. </p>



<div style="height:50px" aria-hidden="true" class="wp-block-spacer"></div>



<figure class="wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio"><div class="wp-block-embed__wrapper">
<div class="ast-oembed-container" style="height: 100%;"><iframe title="Executive Education" width="1200" height="675" src="https://www.youtube.com/embed/YHDpRZkvHIw?feature=oembed" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share" allowfullscreen></iframe></div>
</div></figure>



<figure class="is-layout-flex wp-block-gallery-1 wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped">
<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="1612"  src="/wp-content/uploads/2023/03/les-privat-kursus-bahasa-arab-3.jpg" alt="les privat kursus bahasa Arab Gambir" class="wp-image-1612"/></figure>



<figure class="wp-block-image size-full"><img decoding="async" data-id="1611"  src="/wp-content/uploads/2023/03/kursus-bahasa-arab-1.jpg" alt="kursus bahasa arab di Gambir" class="wp-image-1611"/></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="1610"  src="/wp-content/uploads/2023/03/tutor-kursus-bahasa-arab-4.jpeg" alt="tutor kursus bahasa Arab Gambir" class="wp-image-1610"/></figure>
</figure>



<div style="height:25px" aria-hidden="true" class="wp-block-spacer"></div>



<p class="has-text-align-center has-black-color has-text-color has-link-color"><strong>Kunjungi halaman resmi lembaga kami untuk info lebih lengkap:</strong><br><a href="https://executive-education.id/kursus-bahasa/arab/gambir/">https://executive-education.id/kursus-bahasa/arab/gambir/</a><br><em>Apabila ingin pelajari lebih detail mengenai program kursus bahasa Arab Gambir, telah disediakan detail kontak admin di halaman ini yang bisa dihubungi kapan pun bila memerlukan konsultasi terkait proses daftar dan biaya bimbingan.&nbsp;</em></p>



<div class="wp-block-kadence-advancedbtn kb-buttons-wrap kb-btns_418b4a-9b"><a class="kb-button kt-button button kb-btn_4a12c5-92 kt-btn-size-standard kt-btn-width-type-auto kb-btn-global-outline kt-btn-has-text-true kt-btn-has-svg-true wp-block-kadence-singlebtn" href="https://wa.me/6281818181182/?text=Halo%20Kak%2C%20Saya%20mau%20tanya%20mengenai%20bimbingan%20kursus%20bahasa%20Arab%20di%20Gambir.%20Terima%20kasih." target="_blank" rel="noreferrer noopener nofollow"><span class="kt-btn-inner-text">Hubungi Kami</span><span class="kb-svg-icon-wrap kb-svg-icon-fa_whatsapp kt-btn-icon-side-right"><svg viewBox="0 0 448 512" fill="currentColor" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"  aria-hidden="true"><path d="M380.9 97.1C339 55.1 283.2 32 223.9 32c-122.4 0-222 99.6-222 222 0 39.1 10.2 77.3 29.6 111L0 480l117.7-30.9c32.4 17.7 68.9 27 106.1 27h.1c122.3 0 224.1-99.6 224.1-222 0-59.3-25.2-115-67.1-157zm-157 341.6c-33.2 0-65.7-8.9-94-25.7l-6.7-4-69.8 18.3L72 359.2l-4.4-7c-18.5-29.4-28.2-63.3-28.2-98.2 0-101.7 82.8-184.5 184.6-184.5 49.3 0 95.6 19.2 130.4 54.1 34.8 34.9 56.2 81.2 56.1 130.5 0 101.8-84.9 184.6-186.6 184.6zm101.2-138.2c-5.5-2.8-32.8-16.2-37.9-18-5.1-1.9-8.8-2.8-12.5 2.8-3.7 5.6-14.3 18-17.6 21.8-3.2 3.7-6.5 4.2-12 1.4-32.6-16.3-54-29.1-75.5-66-5.7-9.8 5.7-9.1 16.3-30.3 1.8-3.7.9-6.9-.5-9.7-1.4-2.8-12.5-30.1-17.1-41.2-4.5-10.8-9.1-9.3-12.5-9.5-3.2-.2-6.9-.2-10.6-.2-3.7 0-9.7 1.4-14.8 6.9-5.1 5.6-19.4 19-19.4 46.3 0 27.3 19.9 53.7 22.6 57.4 2.8 3.7 39.1 59.7 94.8 83.8 35.2 15.2 49 16.5 66.6 13.9 10.7-1.6 32.8-13.4 37.4-26.4 4.6-13 4.6-24.1 3.2-26.4-1.3-2.5-5-3.9-10.5-6.6z"/></svg></span></a></div>



<div style="height:50px" aria-hidden="true" class="wp-block-spacer"></div>


<div class="kb-row-layout-wrap kb-row-layout-id_586e73-2d alignnone kt-row-has-bg wp-block-kadence-rowlayout"><div class="kt-row-column-wrap kt-has-1-columns kt-row-layout-equal kt-tab-layout-inherit kt-mobile-layout-row kt-row-valign-top">

<div class="wp-block-kadence-column kadence-column_93f9c1-e8"><div class="kt-inside-inner-col">
<h2>Apa Saja Keunggulan dari Kursus Bahasa Arab Gambir?</h2>



<p>Walau kemampuan berbahasa Arab sejauh ini masih terkesan kurang, akan tetapi hindari rasa patah semangat atau berkecil hati. Karena lembaga kami menyediakan tutor kursus bahasa Arab Gambir yang siap membantu tingkatkan pembelajaran yang intensif dan adaptif (berdasarkan kemampuan siswa). </p>



<p>Diharapkan para pemula yang antusias belajar pun memiliki perkembangan secara signifikan mengikuti tahapan setiap bimbingan. Lembaga kami juga telah melengkapi program kursus bahasa Arab Gambir dengan berbagai keunggulan tertentu, diantaranya:&nbsp;</p>



<div style="height:20px" aria-hidden="true" class="wp-block-spacer"></div>



<h3>Garansi Ganti Tutor&nbsp;</h3>



<p>Kenyamanan sangat berperan penting untuk mendukung proses optimalisasi pembelajaran selama bimbingan. Dalam program kursus bahasa Arab Gambir, lembaga kami memberikan jaminan berupa garansi ganti tutor apabila merasa ada ketidaknyamanan atau ketidakcocokan dengan siswa atau wali siswa. Silakan ajukan garansi tersebut dengan menghubungi pihak admin lembaga (syarat dan ketentuan berlaku).&nbsp;</p>



<div style="height:20px" aria-hidden="true" class="wp-block-spacer"></div>



<h3>Mode Les Privat&nbsp;</h3>



<p>Siswa yang memerlukan pembelajaran efektif bisa langsung memilih bimbingan mode les privat. Jumlah siswa dalam program les privat kursus bahasa Arab Gambir hanya sedikit, kurang lebih hanya satu sampai tiga siswa saja. Lain cerita dengan bimbingan berkelompok yang sesi pembelajarannya cenderung harus menyesuaikan dengan banyak siswa lainnya.&nbsp;</p>



<div style="height:20px" aria-hidden="true" class="wp-block-spacer"></div>



<h3>Data Evaluasi Belajar&nbsp;</h3>



<p>Progress belajar selama masa bimbingan bisa diamati melalui Data Evaluasi Belajar (Report Card). Catatan atau data dalam fitur tersebut membantu para tutor dan pihak lembaga untuk mengevaluasi program kursus bahasa Arab Gambir secara berkala. Siswa dan wali siswa pun juga diperkenankan untuk sampaikan saran dan kritik kepada pihak admin terkait proses bimbingan bersama tutor lembaga kami.&nbsp;</p>
</div></div>

</div></div>


<div style="height:50px" aria-hidden="true" class="wp-block-spacer"></div>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" src="/wp-content/uploads/2023/03/biaya-kursus-bahasa-arab-1.jpg" alt="biaya kursus bahasa Arab Gambir" class="wp-image-1608"/></figure>



<div style="height:20px" aria-hidden="true" class="wp-block-spacer"></div>



<h2>Biaya Kursus Bahasa Arab Gambir&nbsp;</h2>



<p>Untuk memulai jadwalkan bimbingan, lembaga kami menetapkan biaya kursus bahasa Arab Gambir berdasarkan beberapa faktor, mulai dari level pembahasan materi, durasi belajar dan usia siswa. Siswa atau wali siswa bisa melakukan pembayaran via transfer rekening jika masa bimbingan telah memasuki sebulan penuh. Bimbingan kursus bahasa Arab Gambir dengan opsi mode les privat merupakan pilihan yang sangat cocok bagi para pemula. </p>



<p>Selain terbukti memiliki efektivitas tinggi, waktu dimulainya bimbingan juga bisa diatur secara fleksibel. Dengan demikian, siswa bisa mengatur kapan harus istirahat dan fokus belajar meski kesibukan masih padat. Saatnya bergabung di lembaga Executive Education untuk segera dibimbing oleh tutor kursus bahasa Arab Gambir yang sudah tidak diragukan lagi kompetensinya sekaligus pengalaman mengajarnya.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
