<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Kebayoran Lama &#8211; Kursus Arab</title>
	<atom:link href="/category/kebayoran-lama/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Mon, 06 Mar 2023 02:52:26 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.1.1</generator>

<image>
	<url>/wp-content/uploads/2023/03/cropped-LOGO1-1536x1536-1-1-32x32.png</url>
	<title>Kebayoran Lama &#8211; Kursus Arab</title>
	<link>/</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Kursus Bahasa Arab Kebayoran Lama</title>
		<link>/kursus-bahasa-arab-kebayoran-lama.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 20 Feb 2023 22:00:32 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Kebayoran Lama]]></category>
		<category><![CDATA[arab]]></category>
		<category><![CDATA[bahasaarab]]></category>
		<category><![CDATA[kebayoran-lama]]></category>
		<category><![CDATA[kursusbahasa]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/2023/02/20/kursus-bahasa-arab-kebayoran-lama/</guid>

					<description><![CDATA[Les Privat Kursus Bahasa Arab Kebayoran Lama &#8211; Bahasa Arab dan agama Islam memiliki keterkaitan yang amat erat. Pasalnya, bahasa ini harus selalu dilafalkan saat melakukan ibadah wajib dan rutin. Bahasa Arab disebut pula sebagai bahasa Al-Qur&#8217;an yang diturunkan Allah SWT kepada rasul-Nya melalui perantara malaikat. Ada beberapa manfaat bila mempelajari atau menguasai ilmu bahasa &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="/kursus-bahasa-arab-kebayoran-lama.html"> <span class="screen-reader-text">Kursus Bahasa Arab Kebayoran Lama</span> Read More &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p><strong>Les Privat Kursus Bahasa Arab Kebayoran Lama</strong> &#8211; Bahasa Arab dan agama Islam memiliki keterkaitan yang amat erat. Pasalnya, bahasa ini harus selalu dilafalkan saat melakukan ibadah wajib dan rutin. Bahasa Arab disebut pula sebagai bahasa Al-Qur&#8217;an yang diturunkan Allah SWT kepada rasul-Nya melalui perantara malaikat. Ada beberapa manfaat bila mempelajari atau menguasai ilmu bahasa Arab, yaitu sebagai jalan pembuka dalam memahami ajaran agama Islam, meningkatkan khusyu’ dalam sholat dan dzikir serta mempermudah proses hafalan Al-Qur&#8217;an. Sebagian besar negara &#8211; negara yang berada di Timur Tengah sampai semenanjung utara Afrika menggunakan bahasa Arab sebagai satu diantara bahasa resmi.&nbsp;</p>



<p>Para pemula harus membutuhkan waktu cukup lama untuk menguasai bahasa Arab. Terlebih lagi dengan penulisan atau huruf yang digunakan bukanlah latin. Apabila ingin dibimbing secara intensif dan optimal, maka mempercayakan tutor kursus bahasa Arab Kebayoran Lama adalah solusi terbaik. Pastikan memilih lembaga yang sudah terbukti menyediakan tutor profesional dan mampu menjaga kualitas program pembelajaran, satu diantaranya yakni Executive Education.&nbsp;</p>



<div style="height:50px" aria-hidden="true" class="wp-block-spacer"></div>



<h2>Lembaga Bimbingan Kursus Bahasa Arab Kebayoran Lama&nbsp;Handal</h2>



<p>Lembaga kami memiliki siswa &#8211; siswi yang tergabung dalam program kursus bahasa Arab Kebayoran Lama hingga mencapai ratusan, bahkan terus bertambah setiap tahunnya. Kursus ini didukung oleh sejumlah tutor pilihan yang berkuliah di jurusan bahasa Arab dengan menyandang status sebagai mahasiswa hingga alumni dari universitas unggulan. Bahkan, ada pula sebagian tutor kami yang bisa lancar berbahasa Arab karena telah menetap di Arab atau negara Timur Tengah lainnya dalam kurun waktu cukup lama. </p>



<p>Tiga karakteristik utama yang menjadi pilar metode bimbingan kursus bahasa Arab Kebayoran Lama dari lembaga kami, yakni solutif, efektif dan terstruktur. Dalam meningkatkan kualitas pembelajaran dari waktu ke waktu, lembaga kami terus melakukan berbagai perbaikan atau evaluasi. Pihak lembaga berkomitmen untuk senantiasa menjaga kepuasan siswa dan wali siswa melalui efektivitas dan kenyamanan selama berlangsungnya proses bimbingan bersama tutor kursus bahasa Arab Kebayoran Lama. </p>



<div style="height:50px" aria-hidden="true" class="wp-block-spacer"></div>



<figure class="wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio"><div class="wp-block-embed__wrapper">
<div class="ast-oembed-container" style="height: 100%;"><iframe title="Executive Education" width="1200" height="675" src="https://www.youtube.com/embed/YHDpRZkvHIw?feature=oembed" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share" allowfullscreen></iframe></div>
</div></figure>



<figure class="is-layout-flex wp-block-gallery-1 wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped">
<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="1612"  src="/wp-content/uploads/2023/03/les-privat-kursus-bahasa-arab-2.jpg" alt="les privat kursus bahasa Arab Kebayoran Lama" class="wp-image-1612"/></figure>



<figure class="wp-block-image size-full"><img decoding="async" data-id="1611"  src="/wp-content/uploads/2023/03/kursus-bahasa-arab-3.jpg" alt="kursus bahasa arab di Kebayoran Lama" class="wp-image-1611"/></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="1610"  src="/wp-content/uploads/2023/03/tutor-kursus-bahasa-arab-5.jpg" alt="tutor kursus bahasa Arab Kebayoran Lama" class="wp-image-1610"/></figure>
</figure>



<div style="height:25px" aria-hidden="true" class="wp-block-spacer"></div>



<p class="has-text-align-center has-black-color has-text-color has-link-color"><strong>Lihat situs official lembaga kami untuk informasi lebih detail:</strong><br><a href="https://executive-education.id/kursus-bahasa/arab/kebayoran-lama/">https://executive-education.id/kursus-bahasa/arab/kebayoran-lama/</a><br><em>Apabila ingin pelajari lebih detail mengenai program kursus bahasa Arab Kebayoran Lama, telah disediakan detail kontak admin di halaman ini yang bisa dihubungi kapan pun bila memerlukan konsultasi terkait proses daftar dan biaya bimbingan.&nbsp;</em></p>



<div class="wp-block-kadence-advancedbtn kb-buttons-wrap kb-btns_418b4a-9b"><a class="kb-button kt-button button kb-btn_4a12c5-92 kt-btn-size-standard kt-btn-width-type-auto kb-btn-global-outline kt-btn-has-text-true kt-btn-has-svg-true wp-block-kadence-singlebtn" href="https://wa.me/6281818181182/?text=Halo%20Kak%2C%20Saya%20mau%20tanya%20mengenai%20bimbingan%20kursus%20bahasa%20Arab%20di%20Kebayoran Lama.%20Terima%20kasih." target="_blank" rel="noreferrer noopener nofollow"><span class="kt-btn-inner-text">Hubungi Kami</span><span class="kb-svg-icon-wrap kb-svg-icon-fa_whatsapp kt-btn-icon-side-right"><svg viewBox="0 0 448 512" fill="currentColor" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"  aria-hidden="true"><path d="M380.9 97.1C339 55.1 283.2 32 223.9 32c-122.4 0-222 99.6-222 222 0 39.1 10.2 77.3 29.6 111L0 480l117.7-30.9c32.4 17.7 68.9 27 106.1 27h.1c122.3 0 224.1-99.6 224.1-222 0-59.3-25.2-115-67.1-157zm-157 341.6c-33.2 0-65.7-8.9-94-25.7l-6.7-4-69.8 18.3L72 359.2l-4.4-7c-18.5-29.4-28.2-63.3-28.2-98.2 0-101.7 82.8-184.5 184.6-184.5 49.3 0 95.6 19.2 130.4 54.1 34.8 34.9 56.2 81.2 56.1 130.5 0 101.8-84.9 184.6-186.6 184.6zm101.2-138.2c-5.5-2.8-32.8-16.2-37.9-18-5.1-1.9-8.8-2.8-12.5 2.8-3.7 5.6-14.3 18-17.6 21.8-3.2 3.7-6.5 4.2-12 1.4-32.6-16.3-54-29.1-75.5-66-5.7-9.8 5.7-9.1 16.3-30.3 1.8-3.7.9-6.9-.5-9.7-1.4-2.8-12.5-30.1-17.1-41.2-4.5-10.8-9.1-9.3-12.5-9.5-3.2-.2-6.9-.2-10.6-.2-3.7 0-9.7 1.4-14.8 6.9-5.1 5.6-19.4 19-19.4 46.3 0 27.3 19.9 53.7 22.6 57.4 2.8 3.7 39.1 59.7 94.8 83.8 35.2 15.2 49 16.5 66.6 13.9 10.7-1.6 32.8-13.4 37.4-26.4 4.6-13 4.6-24.1 3.2-26.4-1.3-2.5-5-3.9-10.5-6.6z"/></svg></span></a></div>



<div style="height:50px" aria-hidden="true" class="wp-block-spacer"></div>


<div class="kb-row-layout-wrap kb-row-layout-id_586e73-2d alignnone kt-row-has-bg wp-block-kadence-rowlayout"><div class="kt-row-column-wrap kt-has-1-columns kt-row-layout-equal kt-tab-layout-inherit kt-mobile-layout-row kt-row-valign-top">

<div class="wp-block-kadence-column kadence-column_93f9c1-e8"><div class="kt-inside-inner-col">
<h2>Apa Saja Keunggulan dari Kursus Bahasa Arab Kebayoran Lama?</h2>



<p>Tak perlu khawatir dengan minimnya kemampuan bahasa Arab saat ini. Dengan memperoleh bimbingan kursus bahasa Arab Kebayoran Lama yang intensif, siswa bisa lebih mudah menyerap materi berdasarkan level kemampuan saat ini. </p>



<p>Hal inilah yang nantinya bisa membantu para pemula untuk terus berkembang secara signifikan dalam waktu singkat. Program kursus bahasa Arab Kebayoran Lama ini telah dilengkapi dengan keunggulan tertentu sebagai penunjang proses pembelajaran, sebagai berikut:&nbsp;</p>



<div style="height:20px" aria-hidden="true" class="wp-block-spacer"></div>



<h3>Garansi Ganti Tutor&nbsp;</h3>



<p>Kenyamanan sangat berperan penting untuk mendukung proses optimalisasi pembelajaran selama bimbingan. Dalam program kursus bahasa Arab Kebayoran Lama, lembaga kami memberikan jaminan berupa garansi ganti tutor apabila merasa ada ketidaknyamanan atau ketidakcocokan dengan siswa atau wali siswa. Garansi tersebut bisa diajukan apabila kedua belah pihak telah memenuhi berbagai proses dan syarat ketentuan berlaku.&nbsp;</p>



<div style="height:20px" aria-hidden="true" class="wp-block-spacer"></div>



<h3>Mode Les Privat&nbsp;</h3>



<p>Mode les privat sangat cocok untuk dipilih bila menginginkan sesi bimbingan yang relatif singkat dan terbukti efektif. Jumlah siswa dalam program les privat kursus bahasa Arab Kebayoran Lama hanya sedikit, kurang lebih hanya satu sampai tiga siswa saja. Tidak sama halnya dengan bimbingan kelompok yang berisi lebih dari tiga siswa, sehingga harus materi pembelajaran harus serba menyesuaikan.&nbsp;</p>



<div style="height:20px" aria-hidden="true" class="wp-block-spacer"></div>



<h3>Data Evaluasi Belajar&nbsp;</h3>



<p>Biasa disebut dengan Report Card, yakni fitur pencatatan data guna mengamati sejauh mana pembelajaran selama masa bimbingan. Dengan adanya fitur tersebut, pihak lembaga dan tutor kursus bahasa Arab Kebayoran Lama bisa mengamati apa saja yang perlu diperbaiki untuk bimbingan di pertemuan berikutnya. Wali siswa dan siswa berhak menyampaikan segala kritik dan saran kepada admin, entah mengenai proses administrasi atau bimbingan bersama tutor.&nbsp;</p>
</div></div>

</div></div>


<div style="height:50px" aria-hidden="true" class="wp-block-spacer"></div>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" src="/wp-content/uploads/2023/03/biaya-kursus-bahasa-arab-4.jpg" alt="biaya kursus bahasa Arab Kebayoran Lama" class="wp-image-1608"/></figure>



<div style="height:20px" aria-hidden="true" class="wp-block-spacer"></div>



<h2>Biaya Kursus Bahasa Arab Kebayoran Lama&nbsp;</h2>



<p>Untuk memulai jadwalkan bimbingan, lembaga kami menetapkan biaya kursus bahasa Arab Kebayoran Lama berdasarkan beberapa faktor, mulai dari level pembahasan materi, durasi belajar dan usia siswa. Pembayaran bisa dilakukan siswa atau wali siswa melalui sistem transfer rekening apabila sudah sebulan penuh dari masa bimbingan. Bimbingan kursus bahasa Arab Kebayoran Lama dengan opsi mode les privat merupakan pilihan yang sangat cocok bagi para pemula. </p>



<p>Tidak hanya unggul dari fleksibilitas waktu, bimbingan les privat juga terjamin lebih efektif dibandingkan berkelompok. Istirahat yang cukup pun bisa dipersiapkan dengan baik, karena nantinya siswa harus dituntut untuk fokus penuh selama bimbingan berlangsung. Daftar segera di Executive Education untuk memperoleh pengalaman belajar terstruktur dan solutif berkat dipandu langsung oleh tutor terbaik dalam program kursus bahasa Arab Kebayoran Lama.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
